其實睇下藍店黃店生意就知投票結果，大家一定要出黎投。

民意逆轉唔存在
輸既話一定係輸種票、自己on9唔投

保皇狗吹風話多左支持
只係想合理化佢地種票洗橫手

展現民意既機會唔多
大家一定要把握

一定要監票

無錯，一定要監票。

點監票

轉上app釘死佢啦

好多藍不嬲唔係嗰d地方洗錢啫
唔好輕敵啊

老人院點出街消費呀大佬

淨係寫句 ”香港人加油“ 就想甩身？

11月 佢仲叫緊香港人加油

推

呢間肯定扮黃啦，一入去睇野有個阿叔就會跟實你
好似你一定會偷野咁
同埋態度都好差

仲有好多人話射落海
希望只係分化post啦